你同我講唔係啲大陸仔黎讀書搞到爆我都唔撚信

截至上午12:00情況如下：

1）元朗光明英來 （1名教職員同住家人昨晚確診）
2）將軍澳優才書院 （一名初小家長與確診者聚餐，校方明天停課消毒）
3）沙田培基 （家長確診）
4）龍翔道扶輪中學 （一名中三學生確診，校方即時放學及宣佈停課）
5）上水鳳溪創新小學（老師與患者短聚）
6）61歲的士司機初步確診
7）九龍醫院資訊科技部員工初步確診
8）禾輋2人、水泉澳1人初步確診
9) 香港演藝學院學生確診
10) 85歲居於慈雲山「港泰護老中心」婦人
11) 79歲居於慈雲山「港泰護老中心」男長者
12) 28歲男子初步確診
13) 30歲坪石粥麵店員工

社區爆發了，各位要小心